"Laten we haar zien en horen wat ze zelf te zeggen heeft."
Esmeralda duwde Mr. Pinchook opzij en stapte naar voren Varley's linkerhand.
Ze was erg bleek en haar mooie ogen keken door een mist van tranen.
Een schreeuw ging omhoog bij haar uiterlijk, en Taffy, met de sporen van de zijne recente ontmoeting vers op hem, eiste, met uitgestrekte handen: 'Is dit waar, Ralda, of laat Varley ons alleen maar voor de gek houden?'
Haar lippen trilden en het leek een ogenblik alsof ze dat niet kon spreken.
